肥撚跪求減肥意見

而家已經實行緊減肥計劃
跪求巴絲意見 睇下有無咩可以改善

每日行三十分鐘返工

早餐：無糖豆漿一杯
無味即食麥皮一杯（熱水沖）
烚蛋一隻

午餐：蔬菜炒雞肉
半碗白飯
水果一個

下午茶： 水果

放工跑三十分鐘去拳館
打一個鐘拳 再行20分鐘回家

晚餐： 烚蛋一隻
藍莓乳酪一杯
6粒無味nuts（解口痕 ）

請問有無野需要改善

食多幾日都厭喇

蛋可以食多啲，唔洗食蛋黃。

多謝絲打回覆
而家係日日做
但唔知有無邊方面要增加或減少

早餐同午餐已經維持左個幾月 重未厭

無

唔食蛋黃會好快餓

你享唔享受先 唔享受好快就會收皮

即係大至上ok?

點解跑去拳館要30分鐘
但係番屋企就淨係用20分鐘🌝
定係你兜路😂😂
bytheway 加油呀巴打！

無la keep到就會瘦

係放工跑去拳館爭啲
因為唔跑一定會遲到
但我好中意打拳
打完拳返屋企重要洗衫煮第日午餐
會有少少攰

因為係由公司直接去拳館
拳館返屋企就可以兜路
多謝絲打

感謝巴打

條數係出多過入就減到
係一定得
差在你有冇恆心

明白巴打
係打完拳攰到爆 返到屋企重要洗衫煮飯
有少少吃不消

你可以食
唔洗餓住
學吓食健康啲

巴打我無餓住啊
我意思係 放工打完拳已經好攰
但重要洗衫煮飯 會有啲頂唔住

真心打拳減得好快 但要去密啲 上堂要認真唔好hea做 食嘢正常量就得 唔洗突然間變到食好少 最重要係低糖低脂 三餐定時 三個月內會有明顯轉變

食多啲肉，晚餐唔食飯
只要keep住運動 食多啲肉都okay

蛋白質係咪唔多夠？唔想飲蛋白粉可以加多啲豆腐同豆呀

絲定巴
巴的話卡路里唔多夠

其實之前晚餐有幾餐會食垃圾食物 又唔做運
但而家改左個晚餐 食得健康啲再做埋運動

巴打 我而家報左一個月任打 希望可以堅持每日去
因為係我興趣
早餐同午餐已經給維持左一段時間 但而家改埋晚餐食健康食物

巴打
我唔想食咁多肉 我一日已食兩隻蛋

一日兩隻蛋 午餐重有雞肉
是咪唔夠再要加？

我係藍絲

你做運動需要能量
食咁少野唔係咁好/反而冇咁有效
我建議減肥減得開心啲
食多啲肉補充蛋白質同熱量
只要少脂肪少糖少殿粉

知道巴打
所以我諗緊食乳酪加唔加藍莓醬好（藍莓醬自己整）
澱粉我都係午餐嘅白飯 是咪應該戒埋佢
如果是 真係有啲難度

好啦 絲都唔夠
你要食起碼1200 一日
唔係會反彈
同埋咁樣節食減 人生有意義咩!

利申 我冇節食減 一星期做5次運動 每次1個鐘
一個月減咗5kg脂肪

邊到有
肥絲都想減

你個乳酪

乳骼is fat

我兩個月由76減至71 公斤

日日食ED 講真好快想死 食足一個星期已經想跳樓

唔洗戒..
簡單啲咁講，假設你胃既容量100%
以往每日三餐，每餐食到80%飽
依家要減肥，可以選擇少食多餐
一日五餐(每兩餐中間食少少野)，但每餐只係食到50~60%飽
然後食物成分就選擇少殿粉少糖少油(脂肪)
配合運動

因為之前晚餐食得好誇張
一係炸雞 一係快餐 重要一定食到飽
早餐同午餐其實已經慣左 同埋方便快捷
係晚餐而家算係健康左少少
無再食垃圾食物 加埋運動

唔喺香港

食齋其實都好有用 又健康

我係無味乳酪 加自制藍莓醬
是咪應該早餐食？

如果真係肥既話
不妨諗下點解會變到咁肥
見好多朋友話自己肥就戒肉戒油戒乜戒乜 好有決心做運動又盛
做到落去一定係好
但一時三刻要顛倒哂生活習慣 就算身體接受到 精神都會唔好 做運動要補充營養 但飲食又比唔到 頭個一兩個禮拜會訓唔好又無胃口
咁不如逐步黎 脂肪三寸都唔係一餐造成 先有飲食基礎再加運動 再慢慢加上去
如果師兄你無運動習慣 恕我直言 就算比番之前既飲食習慣你都唔會突然比你跑到半個鐘再打一個鐘拳
最後肥仔共勉之

少食多餐既原因係希望平均地吸收到蛋白質
又唔會有每餐食少左既空虛感(食少左唔夠能量，返工又攰仲點做運動)
除左打拳，一星期搵1~2日係屋企練下squat，拎住少少重物做

如果成件事照做到，一個月個成效都明顯地睇得出

早餐同午餐方便 快就得
自己一個住 所以唔想搞咁多野
慣左了

晚餐得隻蛋掂唔掂

上網搵下食唔夠基礎代謝有咩後果,
越減越肥就係咁黎架喇

你食野食慢d 食野既時候feel下自己飽唔飽
7分飽就好停了
最緊要增肌減脂

之前會食餅醫口痕
但而家會食水果同nuts
總之方便就可以了
所以我水果都係揀一粒粒咁 即係車厘子或提子之類 可以一路工作 一路當零食咁
不過有諗過果糖問題

你連每日既熱量都唔夠 包你頂唔到一個月

有試過 但少左啲肉真係爭啲咁

靠堅持 但瘦得好快

你每星期打拳幾多日？
你反而有啲擔心你偏節食減，增肌唔夠
節食減你一食返多啲會反彈好嚴重
情願你正常少糖進食，每日做啲負重，打兩日拳咁

同減肥係一樣改變生活習慣嘅野
唔係你計住自己維持左幾耐
你係要決定永遠保持呢個新生活習慣，咁你身形先會一直保持

多謝巴打回覆
其實我而家只係改晚餐唔食垃圾食物
早午餐因為方便易整 所以一路維持 已成習慣
只希望加埋運動 會有成績
而家肥左 我覺得係之前晚餐唔節制 係咁食 食到飽

買greek yogurts 無味個隻

巴打 少食多餐 每餐有咩建議？
之前有諗過飲完啲豆漿留住個膠桶裝滿水 然後好似舉啞鈴咁

yes 甜野早啲食。
晚餐食,用唔曬啲energy又去瞓覺,啲糖會變做saturated fat係你肚仔度,以待日後使用

唔掂
岩岩我都試過 食完隻蛋睇下咩料
點知個肚係咁咕咕聲響

然後你就會fat fat

巴打可以喺邊餐著手？

如果跟足個餐單食
你攝取卡路里唔夠基本代謝率(BMR)
你個身體會減低新陳代謝速度
係起初瘦得快
但之後就會瘦唔到落去
一定要食多過基本代謝率
先可以提升新陳代謝速度

計返個BMR
如果本身唔多做運動
BMR加300卡就差唔多

多謝絲打
我都覺自己食野好快 我會改下呢樣野

又唔洗日日嘅 循序漸進啦 我之前都係一星期3堂左右 因為我果間體能操得好勁 同埋睇到你餐單 早餐最惡頂 有時方包加少少花生醬吊下味都得 間唔中轉下口味冇咁dry 因為花生醬有飽肚感 平時冇咁易口痕

同埋如果你係打完拳再食晚飯 咁你晚飯係完全唔夠 冇錯忍得到你係減到 但辛苦得嚟又唔健康 同埋好易反彈 都係果句 唔需要刻時食好少 慢慢減少食量 以健康為主已經ok 呢啲嘢唔急得嚟 當你睇到成果就會有動力堅持

巴打 邊餐需要再加或改善？

白飯轉轉佢
水果小心揀 有d果糖好高

我會努力💪🏾
目標係兩個月要有成績

粗算好似一日1000kcal都冇。 遲早發燒收皮

可以試下用斷食減 效果唔錯！ 樓主最好食返多d 唔係流失哂d肌肉

有運動減脂可以將蛋白質升到2.5-3 g 每公斤體重 碳水用薯仔/蕃薯/南瓜 取代飯

食埋蛋黃
食蛋唔食黃正on9

加油呀! 我都減緊
要忍下口真係好難

夜晚唔可以食飯，你要飽肚要食菜，我個陣晚晚食2碟烚菜

絲打 因為我報左一個月任打
希望可以一星期去五日
睇上面巴絲都話唔夠 諗緊個餐單可以點改

最大問題係食唔夠
要加份量
一下子咁chur法 身體好傷

同埋要增加肌肉比例
因為肌肉係最有效去燃燒卡路里
試吓食多d優質蛋白質
對你長遠keep fit好緊要

我係買呢隻乳酪 但加藍莓醬食
是咪好反智

好嘅巴打
聽日早餐加多埋乳酪

嚇下我會有警剔

建議你上網check 下自己tdee係幾多先, 再了解下咩係tdee

我覺得咁樣食法根本唔可以長期維持, 而減肥就係要長期維持
最大問題係晚餐, 做完運動又食咁少, 中間時間餓你會唔會摷野食?

同埋無油又少菜唔怕便秘?
減肥唔駛一滴油都唔食, 脂肪係身體需要既其中一種營養,
唔夠油除左會痾屎唔出仲會影響賀爾蒙

即係都要食返多啲野先得
我唔想做運動咁辛苦最後反彈

首先人人唔同
好難講咩餐單
而且你都唔希望日日食同一樣野啦
總之!!! 少油少糖少殿粉 少=/=零

巴打係邊間拳館？操得勁應該係富德？
聽日早餐會食多個乳酪
晚餐聽人講話咩過左幾點之後唔食得
但我打完拳返到屋企已經8點
食果隻蛋已經有少少罪惡感

絲打 白飯轉咩好？聽聞薯仔唔錯
飯後水果係奇異金果
下午茶係車厘子

幫樓主餐單改下

早餐：全麥吐司 + 無糖花生醬+ 2只蛋

午餐：鹽水鮪魚罐頭 + 蔬菜雞胸 + 薯仔/蕃薯

下午運動前 ：香蕉

晚餐運動後：雞蛋/雞胸/豆 + 薯仔/蕃薯+ 花生/nuts

睇位食多份水果

好清楚 感謝巴打
即係我重要吸收多啲蛋白質
感覺已經好夠
又豆漿又蛋又雞肉
碳水會試下用薯仔
係慘在岩岩買左包米 唔食會浪費左

睇你既運動量
even正常食量都會瘦
當然介到油鹽糖就最好

呢個網站有d減肥menu
同埋講正確減肥理論

我之前食野方面跟咗一排
平時lunch出街食飯
盡量揀魚/雞同埋少汁
晚餐一碟灼菜+半碗白肉+一碗糙米
一星期1~2次慢步
1個月都瘦咗5kg

利申：肥絲

蕃薯/糙米飯
奇異果/番茄仔
牛油果都好好

笑左

我覺得開頭減唔駛轉住,
留返減到咁上下出現平台期先轉啦

加油啊絲打
有咩慘得過炸雞店就喺你屋企對面

最重要你幾高幾重先
睇你個餐單你應該支持得唔耐
你D飲食太乾身，好容易食食下唔食
食返平時ga野，彈得仲快仲重

建議你飲食上戒零食，戒甜飲先
正常一日食三餐，三餐盡量少飯多肉多菜先
平時如果食一碗飯就改食半碗飯，以菜同肉代替
晚餐唔建議食乳酪，無食開會唔習慣，好快夜少少又搵野食，食宵夜最易肥
所以都係正常晚餐，同中午果D差唔多就得

運動就帶氧半個鐘，再加重力訓練

而家已經攰到連晚餐都唔想食
但我會改下晚餐烚蛋加菜 應該會好啲

想更有效率就下載MyFitnessPal
Check 住自己吸收營養同食左幾多

我都食到牙肉發炎
依家有d驚
我屋企附近都有好多好野食

諗緊應該加邊餐
早餐而家會加埋乳酪
晚餐加埋菜
聽日睇埋YouTube 學增肌
但都好似重係食唔夠咁

介唔介意講吓你個BMR有幾多？
我用緊個apps叫myfitnesspal
記低每日運動量同進食量
咁樣mon住會易d達到目標

就咁睇個餐單好chur 午餐可以搵一兩日食下三文魚 藜麥飯 西蘭花 會冇咁dry
之前有試過打拳減肥 減得好快但第二日番工攰到pk所以停左
依家一星期有兩日做帶氧加負重 磅數下降得慢 但開始見到少少線條
食野方面早午餐正常 夜晚麥皮麥包

而家做完運動返屋企已經攰到唔想郁
我已經買左無味nuts for口痕食

午餐會蔬菜炒雞肉加水果
暫時無便秘問題
而家諗緊個餐單可以點解 食返多啲

啲醬有冇落糖先
無既話okay
你係邊度操
富德多體能減肥一流

番薯好過薯仔
GI低d

巴打 一條友煮飯好難買餸
外國啲野一買就好大pack咁 （雞胸）
午餐有時會西蘭花，翠肉瓜或青椒炒 但都係炒雞肉
就係唔想搞咁多花款 所以食食下都慣左

啲醬係有落糖嘅
如果唔落會酸到食唔落 因為重要加檸檬汁
我之前係富德操
而家去左外國 是但搵左間拳館操

蕃薯有無話邊隻好
紫薯？白心蕃薯？
好多選擇

我都係一個人
youtube有個channel叫菜單研究所 會跟/參考佢d做法煮飯買餸 btw你係要日日洗衫嗰d人？

我嘅經驗係
通常左plan右plan都無好結果
反而調整習慣就無啦啦瘦咗
我已經瘦咗20lb，準備瘦多20lb
加油啦

我做完運動會用手洗衫 啲衫留唔到第日洗 會好臭
煮餸如果時間許可同唔攰都想轉下口味

唔會浪費 假設你真係有運動 飯係可以食 但一定唔可以多
仲有你肉唔夠
首先你要計左你既TDEE 知道自己可以吸收幾多先

你咁樣既生活根本唔可以持之以恆 就算你捱到2個月 第3個月都係會反彈

試緊 3個月瘦咗20lbs

又炒野
又生果乳酪

全部野要白烚
早午晚各加2條烚雞柳

睇見都覺得辛苦，如果你唔係運動開你身體支唔支撐到咁既運動量？ 跑同打拳係咪認真跑認真打先？ 如果唔要好大隻只想消脂可以試下跳繩 加油師兄

巴打 加油
留名學野

唔係健美先生小姐 唔洗全部白烚啦
普通減肥洗鬼咁辛苦

減到減唔到 都係自己既
辛苦減定輕鬆減 自己衡量

又唔係話好急咁減
慢慢嚟啦
下下白烚點頂

我每餐都係食半舊雞胸
但女仔應該唔洗咁多肉都得？

巴打一齊加油

我除左炒雞肉 全日都係無油生活

跑唔係認真跑 而係趕時間
我呢邊無得搭車去到拳館
即係打拳加跳繩

岩岩食左乳酪
返到公司再食麥皮豆漿再加烚蛋

一定會反彈

多謝巴打
岩岩再碌返上去睇先見到留言
一陣放工去買個魚罐頭

多謝絲打意見
個網好正 晚餐我會食返多啲
之前成日聽人講運動後食野係最肥

唉 之前喺香港都會注意下飲食 操下拳咁
一過到黎呢邊就放縱自己

其實減肥幾耐減幾多先算正常
我4個月先減到5kg, 但又冇話特別減食
間唔中食下老麥，又隔兩日食下一包薯片 （唔食又冇動力去減）
只係每星期每日放工去做運動做多左
每個星期平均4-5日、每次一至兩個鐘
都係去健身中心同啲呀婆呀嬋呀叔呀伯上下啲group fitness class (打拳、舉重、跳舞）

邊有講定 長有長減 短有短減 都係睇你點處理你身體既營養 有人鐘意3個月收哂水去比賽 體脂得幾%
有人鐘意慢慢修 有返自己生活
除左體重 仲要講脂肪同肌肉
講到尾都係input output 食d咩食幾多決定一切

試過成個月一日三餐都係食白烚雞胸肉+菜 greek yogurt, 香蕉
完全無瘦過
後來發現係身體有事先減唔到肥

利申：有做gym

其實減唔減到都係睇input vs output
呢d就要睇埋你幾高幾重 不過你個餐單都去得幾盡 應該點都減到
但係藍莓乳酪呢類多糖唔係幾抵食 最好搵d alternative
同埋要留意既係多食蛋白質(lean就最好)同肌肉訓練 免得減肌多過減脂

P.S.如果TDEE計到你食少左好多卡路里 可以食返多少少野 驚你冇力操

咩 cup ? 對波好快消失

咁巴打係咩事啊

諗住今晚煮個米粉打隻蛋加3隻餃子
會唔會有啲過份

其實有乳酪有少少油都好
無咁易便秘，同埋個人望落皮膚唔會咁啞色

你確認你有認真打拳就冇問題了
不過餃子我會唔食皮 有米粉都好夠

其實你應該不停磅重 不停量體脂去調節自己既餐單 呢度講既都唔夠自己去feel
當你磅重輕左 而照鏡見到有成果 而餐單又接受到
咁就成功一大步

今日流汗少過尋日
再食左個米粉加一隻餃子加幾粒魚丸同埋急凍青口
好似過份左
岩買左袋牛油果同面包 聽日早餐夾芝士食
加多杯無糖豆漿 會唔會好返少少

我不嬲都係主張只係唔食油野唔飲汽水 同埋零食有咁少食咁少
然後做deadlift squat 每次運動練大肌肉 多組多次數
最後跑treadmill 高速0 incline 同 15% incline 低速互換
根據狀態同成果調整

一定要睇個人體質 如果你咁食會一直好肚餓好辛苦 結果會冇力運動血糖唔夠等等 要睇住自己身體變化

我哩兩個月都減緊肥
兩個月瘦咗5kg
我見你個餐單都戎得幾盡下
我開頭都戎口戎得好盡
但我覺得冇得滿足自己嘅口慾 咁冇咩意思而且唔會長久
所以唔洗逼自己食得咁清 你output>input有做運動就得

我而家通常早餐都係食牛奶麥皮半碗or自制嘅無糖希臘乳酪加麥皮堅果阿麻籽 有時加多隻蛋
（其實乳酪/希臘乳酪好易整 十五分鐘左右已經可以整晒成個星期份量 又好味健康）

午餐唔洗點戎口 想食咩就食咩 除左m記或啲好油膩嘅快餐 不過通常都自己帶飯 而且份量唔係之前特登大食就唔需要減

下午茶就睇下公司有咩零食 通常都係食下塊餅 食粒糖過下口癮

放工通常我都會直接做gym(跑一個鐘+十五分鐘負重）所以做gym前我都係去7-11買個半熟蛋飯團填下個肚就算 做完gym返去通常都會食返個生果

我通常一星期做3-4日gym
唔洗做gym ge日子晚飯都係會食1/3飯加多菜少肉
一星期有一兩餐食垃圾食物

雖然減得慢 但都減得幾滿足 因為我本身都鐘意食乳酪麥皮 而且唔係話戎晒食垃圾食物同零食
Btw我之前見到個post話唔好每日食同樣卡路量嘅野 要有時食高啲 有時低啲 咁樣減好似冇咁易平台期

Btw有時候我媽會整低糖豆漿俾我做早餐
最近轉左部豆漿機 整埋啲五谷豆漿米糊勁好食又勁健康
你可以考慮下整哩個 唔洗成日食滾水麥皮咁慘

同埋可以買啲日本調味料
例如木魚同啲咩海藻昆布包
得閒嘅時候買啲瓜/豆腐加少少瘦肉加哩啲木魚同海藻昆布包落去煮
再加少少鹽同鼔油已經超好食又低脂健康

我近排都減緊肥，一星期打3日泰拳，其他日子就去球場急步行一小時，飲食方面就戒咗甜嘢，早餐三文治加齋麥皮，午餐有時就自製沙律（主要係沙律菜同生果，仲有一隻蛋加藜麥），有時就魚蛋米加白烚菜，晚餐只吃餸（住家飯），而家3個半月減咗15kg！ 大家加油呀！

絲定巴

你個經驗好值得分享

魚丸呢d 製成品都係要少食架其實
牛油果小心太高熱量 半個都差唔多百幾
不如食多隻蛋好過

我係巴

而家應該到咗平台期，我由115kg減到而家99.8kg左右, 之前有成2，3星期停咗無落磅，所以喺飲食同運動方面轉一轉，最近又開始落返少少！ 我一開始飲食都好嚴緊，幾乎無食甜嘅嘢，餐飲都係走甜，小食會以生果同nuts為主，不過總有想放棄嘅一時，不妨weekend俾一日自己休息吓放鬆吓，咁先至會持之以恆！

巴打勁 115kg 要減真係好大勇氣 加油
好多人都見冇咩落磅就放棄 其實要身體調整再上路

所以要減得其法，唔好set 咁高target, 太高到唔到就易放棄！

好似我咁短期目標係15kg， 話辛苦又唔算係，一有啲成績個人就會好有動力，總之唔好俾自己有藉口，我一放工返屋企就會換衫去做運動，因為一坐低咗就唔會想落街！

唔太過份 不過餃子轉做蛋白質高d既野就仲好
真係咁驚咪計下自己一日應該食幾多卡路里 同埋每餐食左幾多
入少過出就實冇死

利害啊巴扛

聽聞牛油果算係健康又易飽肚先買

我而家會係公司換埋衫
放工就直接去拳館
浴途有Wendy’s 同炸雞店
真係少啲定力都gg

只要有恆心同方法，大家都可以，加油呀各位! 大家喺度可以交流吓心得，互相支持吓!

烚蛋夾三文治啦
面包一定要全麥 一定要全麥 一定要全麥

想問巴打一個蠢問題
我都想知自己食緊嘅野有幾多卡路理
唔通真係要靠背？
請賜教

開頭我都對食物好難抗拒，一個字要“忍”，慣咗就ok架喇，之後食返少少都無問題，最緊要係頭嗰幾星期，好易破戒!

其實食大餐都冇所謂
每日做返1個鐘帶氧運動咪得

正常人返工放工都好難每日都1個鐘帶氧
加上 食大餐都好概括
日日麥當勞巨無霸 你連1個鐘帶氧都頂唔順啦

而家烚緊蛋
同埋牛油果重未熟
諗住一陣夾芝士

巴打講得啱，1個鐘都頂唔返，何況1個鐘帶氧都唔易做架!

所以我一諗起用運動換一餐垃圾食物
咁辛苦就不了

態度正確，尤其是餓咗成晚，朝早鬼死咁肚餓時，究竟食個豐富嘅茶仔早餐定熱水充嘅麥皮呢？每朝都會有呢個爭持，最後諗到個卡路里要做幾多運動先至可以抵消返呢，我就乖乖地選擇麥皮!

真係頂到日日咁做就勁喇，我都想自己有咁嘅毅力

我自己鐘意一日一大餐就算，生活方式問題，最多會8/16斷食。冇一個目標，所以冇操野

邊個教你有氧要做一個鍾 有肌肉先消脂快
夜晚都可以食架 咪食菜呀豆呀 多做重訓

好彩屋企附近無類似大家樂嘅餐廳
熱水無味麥皮我當食白粥咁
啲人問我點頂每日食呢啲野
但我又幾中意食

而家到第三日
但膊頭開始痛 因為之前都有痛
唔知是咪郁動太少定咩得個backpack耐

真心求教點睇每樣食物卡路理

sor9ry呀巴打，我有做gym嗰時係唔識痛，唔識累嗰種，只會突然冇力嗰種。我答唔到你咩原因

我係操完嗰part第二日會頂住頂住咁

個個都唔同方法 用自己長遠接受到既方式 只要見到改善就可以繼續落去

冇撚有錯

重訓真係重要過帶氧 不過時下健身風氣 尢其女仔都比較抗拒去健身 太多人sell PT

真係唔建議你咁快去計算卡路里
你過左一星期 見到體重有下降 就證明你既方法有用
正常人 開頭一頭半個月都減得比較快
到你真係平台期 無進展先再去計卡路里都未遲

減肥方法係要靠自己去感受 再慢慢tune 先得

上網查
myfitness pal app

其實點解唔選擇長遠投資？
帶氧你跑45mins夠心跳先消到一條蕉
但增肌係增加你每日所需熱量喎

我兩樣都有做，只不過係日日重訓我自問就做唔到喇，其他日子就做吓帶氧運動，希望可以放鬆吓之餘，又keep住一定運動量啫!

不竟年紀都唔輕，肌肉需要回氣!

You cannot out train a bad diet. Diet做唔好, 你跑幾多步舉幾重都無用.
加油

我年紀都唔輕，都有日日重訓啊
再加每星期運動兩至三日
我覺得享受架

都係果句 回氣呢d係籍口
只係你日常生活安唔安排到時間
上面巴打又無錯 增肌係好重要一環 其實屋企都可以做到好多重訓
深蹲 plank 好多動作係屋企 臨沖涼前都做到

帶氧係必需 但重要性未及增肌 因為增肌可以防止你反彈 延遲你脂肪增長